你點我知

國語歌優先
廢話唔講啦 我好鐘意唱歌 但係成日無擔係人面前唱 驚唔好聽
所以上黎練歌同埋求指點

國語係廣東話?

普通話 我係台灣出世講慣左 SOR9

推~